# Estudiantes

Registro de estudiantes en laravel
-- Este proyecto cumple con la función de registrar a un usuario y redirigirlo al Home 

-- Dentro de las subcarpetas del proyecto se coloca una subcarpera llamada DB_Dev, donde se guarda la base de datos
que se ocupó en el desarrollo de este proyecto.

-- Las variables de entorno estan en desarrollo

--- Una vez creada la base de datos se requiere realizar migraciones.
